2019年真係好難過...

好心啦
分就分啦
拖拖拉拉

由頭到尾我淨係睇到
唔夾
唔夾
唔夾
唔夾

我2019都好難過 仲有好多手足受緊苦
不推文

睇得出mind set有別
你同我某個朋友好似

只可以話就算今次一齊番
都唔會耐 同埋個女仔唔會領你情

下個會更好

佢好無屌既先？

我睇哂
既然其實大家從開始已經唔夾 可能為日後分開埋下左伏線
分開係遲早ge 事
當然如果大家有心維繫就會互相理解溝通
但不幸地雙方都有識到第二個, 其中一方仲要得左米...
樓主, 睇開D, 下個會更好呀

可以唔開心 盡情放負
不過喊夠就要振作
唔好諗以前太多細節啦 總之你宜家好慘
但慘完就會好番

下個會更好

睇曬，佢會唔會更好就唔知，但分手對你黎講其實係好事

唔好去
去另一度

衰啲講..其實唔諗起仲好，比機會你個傷口快啲復原，反正拖拖拉拉最後都係無

屌你本身都係一路唔夾唔夾唔夾對人唔好當人雞肋啦
有人同你爭你先想搶返姐

樓上講得啱㗎。。
不過你值得更好
我支持你

Unm唔夾就係唔夾 兩個人之間都幾唔同 下個更可愛啊叫你唔好傷心就無用既 不過唔好傷心太內啊

同你好撚似
曾經我個ex都係咁痴我 點知到今年都發左同你類似嘅 仲要一齊十年 佢病左我照顧佢幾年 結果竟然係咁
回憶多到好似屋企人咁 誇張啲講 發夢仍然覺得一齊緊 但差唔多一年過去 時間會沖淡一切架 一開始諗都會嬲同覺得唔抵 但諗返起其實自己當時係真心想付出 而且愛情無得比較 每個階段都無話點做係最岩 完咗咪完咗囉 你再諗佢都無用 佢宜家都無諗你
你諗定點識下一個仲好啦！

時間好有用架 我七年都係咁 唔洗驚啊 同埋慢慢泥啦 唔洗逼得太緊啊

講得好啱，無論經歷幾多，有幾多回憶都冇用，執著過去唔會有任何改變，不如諗下未來

到而家都仲未完全得架 早兩日先喊完 佢仲嬲左tim呢排 不過望番轉頭就覺好左架

嘻 無一齊過bo 咁講好似同你既故事唔太一樣tim 不過都差唔多架啦 識喊係好番既開始啊

我中意左佢七年囉哈哈 然後到而家都無開始過啊 嘩你唔好唔開心啦...

我都想啊 做第3者都叫佢分過啲愛比我啊？ 呢到咁多人陪你倒數唔怕喎 你都要好好珍惜自己啊 仲要好愛自己 唔自愛 邊會有人愛你啊？

點解要咁？ 真心講 你覺得佢見到你會內疚會唔開心有感受咩？ 點解唔可以認認真真去唔再見佢 唔再接觸同佢有關既野 令到自己咁辛苦？ 定你覺得會有咩改變？

對唔住啊我仲鬧你 吊好蠢啊覺得自己 但係同佢係同一個工作空間咁好咩... 佢真係唔愛你啦喎咁..

但係咁樣都唔係好啦.. 我靜係覺得咁樣對自己一啲都唔好 我當時都係咁避 根本唔想見到佢